北京國安學日本打掃更衣室

啱啱啟用個陣影架咋？

喺自己主場多謝自己

做乜鳩擺梳蕉係到

行動係好，但學到每次同鏡頭後都係咁先算啦

東施效顰

地下啲玻璃碎掃乾淨未？